[中秋有感] 大家今晚賞月嗰陣 心入面要諗住一班義士

當我哋諗緊今晚食完飯 去邊唱歌好嘅同時
好多人已經唔可以正常咁過節....
傷到郁唔返 / 仲休養緊
甚至連屋企都返唔到 /
被屋企人割席 / 經濟被截斷
去咗台灣嘅義士 /
仲有9位 甚至係更加多位 連個月光都再無機會見到...

希望大家今晚唱歌/賞月嘅同時
心入面諗一諗起佢哋
唔係話想好sad咁過節 / 一定要做d咩
不過至少諗一諗起佢哋
咁如果行動上可以去悼念義士就更加好

To 義士們：
加油呀 香港人支持你哋 希望你哋平安
遠方嘅你哋要幸福呀 香港人會幫你行埋落去

亦都祝香港人好人一生平安 我哋會贏㗎！願榮光歸香港

新屋嶺係無窗架 連賞月都無可能

這個中秋不快樂

借位

[光復香港]觀塘中秋放映會，今晚見！

歡迎各位觀塘友

大家今晚賞月果陣
間間茶餐廳部部電視機都長開播住既ＴＶＢ
將會不斷loop「暴徒」「暴徒」「暴徒」

P牌推唔郁

洗廣告商版 抵制TVB每日行動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可